
                      Mejorando muchísimo la anterior, esta vez hay mejor actuación de todos, salvo el ex Harry Potter. Esta le da a enorme posibilidades para poder continuar con esta saga a los jinetes. Me gusto y agrado esta vez.
        
            